# เปิดตัวภาคใหม่เมื่อข้ามไปตีกับเทพนอร์สSony God of War Kratos #
Sonyเผยโฉมเทรลเลอร์เกมเพลย์ของภาคใหม่โดยใช้ชื่อว่าเฉยไม่มีชื่อภาคและคราวนี้จะเดินเรื่องตามตำนานนอร์สในแถบสแกดิเนเวียพร้อมเปลี่ยนโลโก้ตัวโอเมก้าตรงกลางให้กลายเป็นวงกลมและอักษรรูนครับเทรลเลอร์เผยให้เห็นที่แก่ตัวลงและมีหนวดเคราพร้อมลูกออกไล่ล่าสัตว์และต่อสู้กับ
ซึ่งไม่ทราบเหมือนกันว่าเนื้อเรื่องจะแถให้เชื่อมโยงหลังจบได้อย่างไรอย่างไรก็ตามยังคงไม่มีรายละเอียดอื่นเกี่ยวกับตัวเกมออกมารวมถึงวันวางครับที่มา
Sony God of War God of War Kratos Minotaur God of War IGN PlayStation 